［LOL]英雄聯盟 S9世界賽討論區 （508)

lm

出得mata得黎skt真係算鳩數
有預感今場g2好似打dwg第4場咁瘋狂打遊撃恰mata呢個廢老

比著我就3 ban mata , 潘森都唔撚ban

要求唔高，MATA唔送當贏

出mata

skt 再見了

Matamatamata

一個廢老唔夠
出夠兩個

想問下ryze依家招w係改成點

唉好撚sad

Mata=S6bengi

CAPS仔笑撚到

MATA 機械人
濕了

出mata今鋪G2肯定勁快完場

估MATA出機械人

SKT救星MATA

BTW SKT後面條女

呢場肯定廿分鐘俾人推爆主堡
Skt竟然咁撚廢

一定要e 左先w

出mata唔睇了

反正輸硬
希望g2屌打fpx 之後twitter串9支那仔

mata抖左咁耐就係等緊呢一場救世

到最後都見唔到kkoma..

冇得唔出Mata架喎effort心態實爆到仆街

w係緩速 ew先係綁

mata小組賽有冇出過

屌你mata回塘回到咁仲出

呼籲：SKT fans唔好咁難睇，自己潛水啦～

Skt後面條女

今年the world 全部3:1
faker可以收工食飯啦

想知mata咩料

認真

lets go skt

終於識BAN XAYAH

如果放剎雅不如ＰＩＣＫ凱特琳啦

Effort爆到真係冇可能再出
出Mata搏吓都好

世界賽教練好似冇得亂上

唔mata真係唔駛打 不如直接投降

SKT中後段段d communications 差到

突發，FAKER 覺醒carry全隊3-2完場

輸俾spy 俾人當傻仔淪

不推文

20min 完場 SKT 88

唔係講笑今季mata好似冇咩用咁 skt輸硬

企SKT後面個個女STAFF好似幾靚女

先控到?唔係就得傷?

Gg

mata

3-1

yup 有緩速

仲唔van xayah

出咗場THRESH用自己個冠軍SKIN跟住輸咗好似係?

屌 mata

打兔仔同rn支冇肥閪啲分推skt一早收左皮啦，花生blank有邊場係做到野架嗰年

qiyana

teddy個樣

睇唔到

做左總監唔洗點落場

碌柒啦 比Caps拎到星朵拉

MATA連spy都輸

又引戰

出mata
skt 898
g2 3:1
咁多位skt fans 唔洗睇game4
ps真心,唔係燈

肥閪carry 兩次關鍵位

依家既faker俾qiyana佢咪又係troll

Faker已老 做唔番全盛時期 操作快過大腦思考既動作
成隊skt打得咁保守on 99 中段有一波 明明2打3係可以嬴
faker 同隻鱷魚 唔知做乜撚野唔反打

23歲退役都差唔多啦

G2 個陣嬴晒

真係唔知改到咁

之前仲心諗做乜w仲行到

Teddy咁既樣
要靠mata屌番醒先有用

全部game 3:1

明明game2打得好好

藍寶 qiyana

回塘

Effort無可能再出 心態爆哂

skt頭兩p好似好惡

出mata 等收工啦

MATA隻納DEE，我情願佢呃鳩含好過

係，失智

冇啦 同msi一樣輸法

G2 triple flex

G2敎你玩Yasuo Syndra

個個都屌mata 係時候重注skt

mata隻潛水佬 印象深刻

玩撚完

skt又唔爭氣 逼人撐fpx

Skt有人識玩qiyanna?

Marin s5個陣 24歲
安掌門拎冠個陣仲大

Msi 2.0

都係睇得一場得一場

一般貨色

同果條on9 拗晒鳩氣點解泡狗咁黑人憎咪就佢果種人

faker 囉

cild 架

攞到qiyana都比人屌打咪好無face....

s7拎左亞軍 s8出唔到國 s9 s9打到入四強已經唔錯了，個心態起碼調整好左算係

係咪衰呢 真係ban xayah
skt bye bye

Fpx 陣!?!?

Skt快手輸埋收皮算啦

MATA 機械人啊
我信你拎得出

Faker玩過囉
但依家就算啦
輸硬

TRUE

g2收皮了

G2 PICK到依家仲未知擺咩LANE

G2拎3寶 仲有得輸..?

Clid個樣
仲要上mata
SKT GG

有啲似吉澤明步

G2一強姦隻Varus就GG

感覺g2同fpx仲收埋左d野
期待g2 對 fpx

g2呢3pick搖擺到

不過陣間又炸裂返姐，漏左講

ban JAX?

仲ban thresh? 一定酒桶sup架啦

FAKER 今日表現1連尋日DOINB 7成都冇

一定要BAN藍寶

G2 bp好冒險wo
放隻qiyanz出黎

SKT 反cup 含faker

Trust me
18分鐘俾人推爆主堡
做最柒嘅一戰

g2 好靚個陣 控到一個死硬

你左面?

開始緊張
始終新人

Ching食開咩囡

一陣又要睇faker 喊

點解ban咗兩場jax

係lpl打咗好多年啦

其實諗諗吓，SKT入到四強已經超額完成，我哋唔應該恥笑⋯⋯

有冇高人講下點解pick法洛士
ad出ez咪得 又難捉

G2果斷到

一出MATA TEDDY就會變到勁廢

要出卡密兒掛

s7 5場 galio已經係上限

無dam 前期好弱

g2秒鎖

屌G2 真係睇撚住你黎食

GGGGGGGGGGGG EZZZZZZZZZZZZZZZ

痴線衝鋒隊

INSTALOCK
G2真係好喪

真的gg了
利申skt fans

Game2都好果斷

jankos癲狗olaf

出法洛士有乜用

Clid蜘蛛

skt 個陣 團戰點打

Gg skt

g2 d 自信

gg

varus點撚樣生存

唉 GG

果場舉到faker喊緊已經

賈克斯點解要ban既, 明明主流top都屌打

依家佢都麻麻

無人用得掂藍寶?

巴打不推文回覆

狂ban jax

Mata

又同dwg最後一場差唔多

從來唔係笑skt 係笑班泡狗

fake 人出camile

SKT個陣點打

冇人保隻VARUS喎
俾酒桶大完俾呀叔斬死???

右

個樣幾cutie又有少少波路
咁都一般貨色

比G2玩癲佬隊都輸一半

Skt心態爆

好似幾大波

不過講真
就算今日大奇蹟日
skt 3:2
都唔覺win到支國出品ge fpx

睇佢走位掛唯有

G2 v FPX 都好既其實

faker要學TS,用吸血鬼救世了

出法弱智不如出kog

好似紅方贏哂？

個bp佬咁撚串既

所以揀左吸血鬼 團戰死隻ad仲有得打
不過上路前中期會好被動

G2係時候諗吓點打FPX

g2 生生性性唔好輸比fpx

bp佬

G2個 comp好好多..

G2唔差架...fpx可能又throw返到時

perkz既yasuo
bye skt

成個星期
搞掂咗skt 先

點解唔pick tahm 又冇ban

想睇第五場咋

係三線都俾人壓

印象中KHAN血鬼冇咩點贏過...

今日既skt 同尋晚既ig 鬥廢

已經45萬人睇緊

清又曲線撐肥閪

手足善用不推文好嘛

caps拎星朵拉都係為左單殺qiyana姐
星朵拉一暈中可以同olaf瘋狂殺faker

邊個win 唔緊要 好想睇反高潮game5

想聽silver scrape

Varus 比人all in 秒

決勝局出冷凍人MATA

屌係wo cls

faker個隻冇點贏

Varus 88

不推文啦

G2 3:1 skt
作為一個skt fans都睇得出兩隊嘅差距 今年到此為止了 Faker睇怕今年係佢最後一年了 實力冇晒當年嗰種細膩

Huni隻Rumble真係世一

EZ 都比人捉死
都唔知VARUS點頂癲佬COM
又冇青蛙

希望faker呢鋪會醒

BEE WOOO WOO

如果SKT俾G2 3:1
即係仲衰過msi

好似激想睇第五場

完
SKT已經贏咗

痴線faker識玩qiyana咩

G2 有鬥氣真係幫到好多

Mata上嚟嘅目的
只係唔想effort俾人鬧得咁慘

反正佢都就退休
留番啲空間俾effort發展

恭喜定g2

1個knockup死硬

Wee wo wo

冇tahm
varus點打機

唉 唔通真係3:1
好想睇faker重返榮耀
係到咁講會唔會俾人屌

交易現場

硬開varus 就gg

自己打到咁撚樣 無得怪人

得olaf冇knockup

可能因為Effort打大賽腳震上場

Ok大波

不推

lck 咪用過黎carry 不過依家個態

唔揀tam

睇完全職高手特別想睇FAKER重返榮耀

Skt 贏pls

Ez都比肥桶+牙叔強姦

Varius 可以點生存？

佢呢3場真係表現麻麻喎大佬

上場咁都反輸真係

條女又瘦又有波路，正撚到

打得好就話重返榮耀 而家差仲想重返

PERKZ RUNE

skt要贏啊

功能

開台成日玩

去na 大把人要

quick trade e 走

mata好似重衝過effort

玩cd流

咪淨得隻藍寶得囉

跪係度求佢唔好打

但八強同頭先幾場faker都好似未訓醒
唉

MATA第一下就嚟料

KHAN隻血鬼仲要0 WIN

有人要同重返榮耀係2件事黎

G2先打得贏FPX

Rumble+qiyana仲op過犽宿酒桶啦，khan子係咪唔識用

放完大就得

mata黎料

Teddy

完場

記得之前佢玩開戰英派膠派到傻
effort先上位

GG

抵撚死啦skt落去啦

個女staff

mata笑到我

笑死

泡狗收皮大日子

skt贏梗

冇tahm點打機啊

針住下路

屌你三個靚撚到

mata唔識凍人?

skt gg

搞掂

下路咁快穿

SKT BYE BYE

冇了

講咗SKT下路自爆

jankos冷手打個熱飛機

SKT

好順

skt 無撚敵

隻歐拉夫真係癲佬黎

Teddy死一次後期都可以CARRY
#SKTWIN

一換廢老就爆炸

無lu無lu

5招召喚師技能殺teddy

g2: 衝呀衝呀

痴線

Varus =死

真skt 加油

GG EZ

唔好燈黎燈去 好鬼亂

都話skt次次讓二追三

MATA一出場個氣勢唔同哂

中路又比syndra 壓住冇得跑線 點打

perkz反應快到

宣佈SKT正式收皮大家收拾心情

搵定FPX轉會FORM先

真 法洛士都係打團而生

反應快到

打到game5 please

wa

好心學fpx就學足啲啦

Hi mata ,there is G2 ,please check your PayPal account

下路前期輸yasuo輸

世一adc

SKT係技術性調整
唔使驚

Teddy呢舖爆炸

元祖呀叔真係唔同LV

呢場靠khan同faker啦...

perkz上撚哂電點贏

Fpx咁中意玩varius都話左比你聽
冇tahm就冇得話

死都唔拎

Perkz勁撚到

G2 WORLD CHAMPIONS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

法王上哂電 G2要贏了

真係禁住黎打

我覺得佢係想防老師既勾既，唔係見到蜘蛛想暈佢

uma jan

痴撚線法王

咁撚樣都擋到個e

後期varus唔會輸出到

下路爆撚左

syndra中 好難有機會跑線
點嬴

Jankos即刻送返個溫暖

被屌打

Jungle

fpx冇tahm就會揀ez

作為觀眾當然想佢地打足5場 之後g2出線

btw 記住不推文回覆

下路輸太多

mata隻潛水佬可以帶skt潛水wo，點解要出青蛙....

teddy: 水龍舒服哂

法王J撚死人

又燈

Jankos

Jankos 麻麻

決賽對Tian 都煩

呢度會唔會係金牌 chat

岩岩呢下乜料

下路輸到咁

2lv已經輸出唔到啦wo ching

唯有係d窄位開睇下殺唔殺到

tian 真係好勁
g2 輸jg 輸上

正確

唔好拿到時g2 贏左班泡狗又打飛機話自己KT 真亞軍

廢老買左五速鞋

點會輸上

下路輸到咁打條撚

Mikyx好反應

i mean 今場

Fpx隻上穩到爆
反觀g2隻上

如果skt下路用蓋倫貓有無得贏呢場

睇嚟今年FPX要拎冠了 戰馬第一個冠軍

連登仔個個都鑽石以上

其實依家只係等中期團
g2打爆skt

冇 注定3:1GG

TFT鑽石得唔得?

Teddy 898

點打呀

yasuo 贏cs

faker已老

teddy嚇到瀨屎

TEDDY心態炸左

無位移既ad，遇到對面咁既陣，要硬殺你一定死

都未後生過

唉屌，wunder 你玩穩d 比人carry 得唔得呀

faker招大點會咁放呀大佬

Faker Bronze

faker招大....

TEDDY又無閃

岩岩又殺左個

TEDDY一定要閃啦萬一吹到一定死

mata食咁多cs既

SKT條下路睇到我好尷尬

咁呢場擺明唔係齋靠teddy打

廢老做乜撚野呀

teddy好慘

冇faker可能soloq咗

廢老想carry?

其實岩岩點放都得 唔洗大都夠死

法王竟然第一個送頭

爆炸了下

teddy 被人強姦

Faker 招大我覺得冇咩問題因為確保擊殺

Mata幾多歲

點解酒桶帶藍色跳錢唔綠色

屌你Caps on9?

KHAN呢下勁

輸wunder 想單殺無大

連燈

廢老carry

1994

出法洛士真係戇鳩

KHAN 金身羸團關鍵

如果faker有大

Caps點解要閃

如果廢老有大四個都得

mata Q個下，嚇死我

第一日打機？

25

哇屌點解mikyx咁撞到3個 skt都打得贏

caps你做乜鳩

Game5 game5

法王個風牆笑撚死人

94好似

呢場主要睇Khan

Skt都係輸
Varus 太廢

咁都唔係好老姐...

其實隻英除咗招大仲有咩勁

skt仲唔贏
2條龍 vlad faker肥到

PERKZ 鳩左

其實係

Perkz太早虛啦

skt 有水龍 吊住條命

G2 太貪心

craps

caps on9

Mata 頭先做到盡啦
hold位gragas好耐

以前既刺客版本既世界賽觀感刺激好多
塔龍 同劫 一來一回 真係好爽

play back睇到都真係唉左聲...

唔check stopwatch就打

會唔會咁老啊4位數
好撚好笑

caps走去大血鬼唔大faker clid

Sky下路

水龍

wunder用野咁大力
佢個cam猛咁震

有大g2就唔會咁dice

Skt bot lane on9

如果等陣SKT 贏咗攞返上面D留言 binc 先

年份黎架白閪痴

三水龍gg

lpl應該好岩你

skt vlad+faker 到佢地秒人
skt 贏lu

HAHA

all planned

其實lol得18%～嘅人係白金以上

冷凍人

skt真心廢
不得了

集氣game5

點解咁講

好好笑 🤭

經過尋日四場洗禮 就算skt領先20個頭都唔會吹奏住

想睇打緊係睇LPL

阮兆祥都諗唔到

呢個好笑

我發覺泰迪好撚鍾意摸頸

連登仔佔咗16%

craps係G2毒瘤

SKT出局真係輸自己
第三場

想睇足五場

ornn ?

都話SKT 3-2 反cup
bye g2

下場上haru打ad會唔會好d

驚到賴屎

g2 認真贏唔贏到fpx

只求支那拎唔到冠

craps 同 faker 今日都係無態

咩大黎..........

jm9

藍隊真係一場都無贏過

返去對住kkoma

perkz好自信下 唔帶fleet帶刀鋒 出電刀唔出pd

犽宿有電刀無盡 酒桶一炸犽宿就殺硬teddy

g2 troll 到
skt vlad +faker 贏lu

緊張小動作

caps打好啲啦

羊招大冇野擋

等陣如果3水龍 teddy舒服

今日贏到個1隊咪= 世上最勁既2隊之1，邊有得話贏唔贏到FPX

18%啦

皮帶勒頸play

3水 天都唔幫SKT

g2呢場
等第5場

死廢老
唉

三水龍吊命啲龍都幾造馬下

faker咁快肥起,原本捉死teddy就贏

UMA JAN

ya g2又有優勢啦

睇緊garena聲畫唔同步

雙核0/2

冇撚用三水龍

最鐘意水

三水龍

Easy kill

on9英。。。

廢老強行carry

燈到faker回春

呃埋招FLASH先點燃 好撚勁

0/2/2

好耐冇打lol 而家可以場內換ss?

又話人廢老
打爆晒對面

咩事⋯⋯

仲睇garena

Mata上腦

Teddy表示補下血好過

正 唔通有第5場睇

有下場先算啦

廢老果斷過effort好多

屌wunder 隻羊咁撚廢真係咪撚再pick 啦

睇死SKT送

留咗半年力，就喺今日表現

Eu faker baby faker廢到

呢度燈到skt出mata都贏

登仔指嘅廢佬又單殺人

好撚on9 放qyiana

Rune嚟

睇英文台啦

啱啱係咪有班人笑9 mata

廢老玩啲op英先有存在感

unseal spellbook runes

其中一個主符文

有個keystone 可以換

冇xayah成個傻仔咁

Mata屌醒班友睇嚟

Qiyana 真係純粹隻英痛到仆街

CAP屎帶TP呀

Op英，

佢第一死果下想搏單殺好無謂

有啟封法書可以換
runes黎

on9

skt好撚廢

SKT又比FALSO HOPE

應該佢call好啲，等其他人冇咁大壓力

一陣應該Perkz carry~

KHAN 可惜了

Teddy好撚廢

轉個頭又送

無啦

faker做咩撚野

痴撚線

痴撚線
咁都打嬴

CAPS咁都唔使死

終於見到垃圾泡菜收皮

SKT又俾人燈

咁都打得輸

今次到caps stopwatch outplay

faker同khan 廢到...

比人一波了

屌 stopwatch

行街型ad teddy

我屌G2咁都贏到呢場團

兩個反曲弓有冇驚成咁呀手都震埋？

廢老bye bye

teddy肯跟應該收到頭

一個團戰乜都打曬返黎

佢都無得打啦，無裝我諗佢應該盡力

G2 究竟點贏呢個teamfight

屌好撚緊張 g2

faker 同vlad 仲係好痛
skt 好大機會
唔怕

個閃靚到丫teddy 哥世一ad

faker去食飯啦

呢場團打得幾好

FAKER招大放得.....

Game5

Teddy on9

冇辦法入唔到場

唔推上面

又遊街

廢老發作了

ocelote

mata發功

就快可以全面屌韓狗

G2係咪會奪冠

mata開始發病

Skt gg

molamola

膨脹

Faker?

AFKER

Faker OMEGALUL

88skt

G2:不演了

Faker啲大技

Jankos唔比佢進場
焗住鳩放搏下

又開始troll game

屌你老母faker廢到痴線

faker呢幾場真係好唔得再見

FAKER 肚餓去食飯play

Pick 法洛士真係好咩

faker時代拜拜了

faker退休未，咁都空大

faker做乜鳩，招大

睇黎大家燈力好足，SKT今日....應該...凍過水了

G2仲要雙虛弱頂刺殺

原來faker唔識用

想睇game 5

新名
冇諗到

團戰又臝

兩波團打完都係鳩

Fuker

真係khan舉緊重

faker點解唔行藍buff過去

3:1魔咒

個個係咁燈G2喎

成日都唔記得咗唔推

UZI 安排MATA 條廢老就係等今日

兩波團運吉

今場G2放哂水都贏到

skt收皮lu

Mikyx第6感

khan: 屌你班仆街等我1打9啦

mikyx呢場啲走位咁勁

又話skt pick 呢隻ad專打team fight嘅

G2打團都好撚恐怖同LPL有得揮

G2係咁放龍

Welcome 100T Faker

Khan 好肥

Wunder 坦撚到

skt好撚廢
不得了

Mikyx同Perkz好撚C

行得過去再到戰場，團都應該打完了

Ig>skt...

Skt又係點打贏

廢老

Khan

屌

岩先講完就收左皮

Faker又carry了一場團

faker又行街

mata呢場就係用黎bait 9 人

faker又慢左黎
真係khan做晒野

G2好明顯iso faker再強開...

又贏到olaf睇住qiyana黎食

今場KHAN先係MVP

佢唔入場就係carry

Faker最大作用
引走隻jungle

faker又比jankos zone out其他人生性咋屌

khan 子

佢係草個度企左5秒wo 一早藍buff w過去

Khan痛到

吓？

FAKER 次次都比OLAF ZONE走晒
幾肥都冇用啦
今場靠佢真係仆左街

MATA廢到...

game 5

唔緊要faker會throw

skt 3個前lpl係咪可以用中文溝通

Jankos真係好煩
Faker冇可能埋到去

faker 咁都要搶teddy 頭

唉 faker

入唔到場 被Jankos 逼走

perkz好廢呀屌
faker勁到

又比SKT打返番黎

perkz做緊咩

Fakerrrrrrr

隻TOP真係伏伏哋

兩個廢老好撚重

廢老傻仔

Mata起碼有招

khan 1打9 加baron 好難輸

Faker勁？你邊隻眼睇到

g2 又讓賽比faker落台階

關佢咩事

佢同歐拉夫對緊 g2 4打4輸左

854

Khan開始認真....

今場真係睇khan

mata要空幾多次q

8強4強都係

g2你玩完未

直必

Faker flash ?

咁都要flash

吸血鬼5/1 g2 真係好難打

faker交乜撚野閃呀屌

faker carry到

Faker又送
去NA啦

Faker on9 flash

空Q王 見到都嬲

有吸血鬼 無得打啦

skt變左ig 靠上路

faker死夠未

skt 好多失誤

法王把IE諗住幾時出

Jankos 0，兩隻拉開左

Faker MVP

khan : 中路別送，我carry

啱啱ryze又唔見你交閃交到咁果斷

唔係咁易

FAKER:我唔係幾想嬴

G2 faker
為去eu鋪路

識大就夠啦

點解要閃..

廢老FAKER雷鳩KHAN

今日啲POST要掉返轉嚟睇

khan hot hand

khan做乜

khan世界賽勁咁多

屌唔想game 5呀，G2加油

真係好亂呀

屌你以為打金牌場咩個個都世界級咁易Q到咩

khan 16

空大酒桶

金東河

Khan:「沒關係啊，再被抓啊，再繼續戳我啊」「我就BD整場，我跟你說，我就BD整場」「隊友就不會打會戰啊，這樣都可以輸，那我就單機啊」

你個名

下路兩炮車

faker jm9呀

teddy 真係好撚好笑個閃前

faker 出番個鐘錶未

Teddy啊

faker玩球女啦好嗎成撚日都衝去自殺

FAKER比人秒 出盾未

perkz好撚廢

夠啦
開咗個base

faker又空大

酒桶個大嚇L死

teddy仲上

Teddy真係柒下柒下

Teddy差少少
疊唔起

好極限

fuker招大，屌，好撚廢

屌你faker 大乜撚野

鬥miss play

khan仔終於證明到自己

mata faker廢到

Another teamfight win

屌你faker呢場真係廢到好誇張

去到鑽石以上既人基本上都唔係咁易比人q中

又話teddy打得保守ge

faker識唔識大

話撚咗隻法洛士冇人保好似傻仔咁

Faker 屈能到

SKT 贏塔

Khan望到都覺得重

Teddy on9 flash

Faker打咗隻sup一吓就比人秒撚咗...

SKT贏撚硬

faker浪費曬招大

根本唔識搶黎用你估個個好似tian 咁勁咩

G2 3:1

Teddy lag機？

teddy呢場出盡力啦

有冇人知今場faker d cs 去撚左邊

teddy 計漏左金人 如果唔係就triple kill

連登仔所有指向技都中

岩岩見佢有被動大爆射，以為teddy準備carry，點知歐拉夫一閃一電就香左

ROOKIES呼拉圈妹屌打FAKER

呢場最廢一定係faker唔洗討論

faker有無開大

TEDDY差D秀

s10 wc d大都係

成場teamfight 4v4咁濟 mata直接死
我又唔覺teddy有太大問題

30min 197cs faker

以前岩岩出果陣lck玩得好勁
但依家唔知做乜鳩

SKT冇可能輸BO5

skt 會勝一場係因為faker隻lb彈出彈入

大佬搵人pm佢 叫佢用返老本行lb啦

無啦 SKT要輸了

唔洗護mata喎
佢仲打緊LPL果時操作已經退化曬

我覺得無，岩岩地形出唔到大

Perkz生生性性啦，靠哂你

faker 前期攞晒頭
場場會戰連一套技既傷害都打唔出
係咪太耐冇玩唔識用刺客入場？

呢場靠caps

SKT今場係咁THROW番轉頭

玩到syndra咁肥

因為faker 空撚左招大

mata咁都死唔去

mata個垃圾企位

3v4 未計jankos faker捉伊因

Mata咁都唔死

mata真係夠-碌

MATA咁撚硬

teddy應該冇計到syndra個金人 如果唔係有機殺晒

mata 有冇白金

咁都唔死wtf

faker

真係想睇game5

可能以為用左 佢中mata大企好後

屌真係輸FAKER

MATA

FAKER 好笑

Faker搞what

笑死faker

Mata...

faker what was that!!

開到大了

G2 贏SKT 算歐州之光

faker準備喊

faker what was that

點幫你兜啊faker哥

Faker自殺

又係廢老
又要喊

on9 faker

What was that

上年又咁今年又咁
Faker

faker
點跟呀大佬

faker what was that??????????????

diu 好柒

FAKER玩到屎咁撚樣
抵輸

faker我屌你老母......

多謝廢老s

faker what was that!?!?

咁樣輸？

Report mid thx
Ff plz

FAKER WHAT WAS THAT

Faker做乜

大家準備點樣笑鳩d 韓狗未

Faker

LETS GO G2

李哥黑幫你啊

Faker真係配唔上大魔王依個稱

屌FAKER

Caster: Faker what was that?! 笑撚死

屌你老母 FAKER廢撚到

faker mata 打緊咩

first baron in the series!

FAKER 上次S7 唔出水銀 比人捉
MSI 鳩CALL
今次

faker 由 what was that 到 what was that

下年首歌唔洗BIN FAKER冰女 BIN qiyana

Faker s7俾bang雷完係咪雷到癡咗線
想享受下雷人嘅滋味

all in左犽宿都淨係打到佢一半血

FAKER迷路了

afker

AFKER 要喊喇 😨😨

faker咪阻住mata救世得唔得

mata還好
faker真係好失望呢幾場
中路差距

果年就話BANG 同HUNI

今年輸自己啦掛

佢三冠王 你敢質疑？

掛住打眼

隻手震到 cls

又唔好咁，今年唔配啫

faker手震到

Faker乜撚野企位

faker隻手震到仆街

八強已經打到屎一樣

faker 肚餓了準備放飯

震到仆街..

俾人打到手震

group stage算ge 出線廢到傻

3:1 G2贏

好大壓力㗎 啲人又嗌晒g2口號

而家可以叫FAKER廢老未

faker呢下真係抵撚死

Faker係咪就黎中風

真 下年就配

FAKER口都震埋

CLS場場都平經濟

baby caps

faker 始終最精通都係
雷茲同lb 得呢二隻係打到 人英合一

khan有閃都仲有d機

觀spy其實已經打得差
但呢幾場感覺仲差

泡狗唔會認

khan隻吸血鬼打唔到theshy咁carry

今場終極戰犯：SKT Faker~

好似冇見過FAKER 咁撚震😨😨😨😨

Faker 襯未支爆前去 LPL 吸返啲金先啦

對上一次睇到佢咁既樣係2017決賽

Faker手震冇力 要返屋企食飯lu

Faker 今年一次play都make唔到

唉 冇啦冇啦 faker應該仲傷心過S7 final個年

可以沖涼瞓教了 冇game5

faker手震gig

自己攞嚟衰～

throw game就唔少

FAKER 下年去TL啦

要接受現實啦 老左就係老左

下路推緊入去喎

死個一下回想起s7 s8嘅屈辱

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

手都震到咁 唔怪唔中大

88 skt

過到呢關今年都仲係冠軍

4v5都開

唔撚睇比賽了

FAKER哭了

推完唔走都幾on9

唉

G2

3:1

SKT 888888888888888888888888888888

真

Ggggggggggg

Fucker好撚垃圾

G2!!!!!!!!!

祖國加油

FAKER 😭😱😭😱😭😱

4打5既團戰，無左犽宿居然都輸成咁.....................

冇了冇了

咸了

笑死重慢慢爆城撚死泡狗

G22222222

4打5都輸

SKT第二次international冇game 5

Mata S9勝率0%

G2G2G2

垃圾faker收檔啦

陰公豬囉
要喊了

Faker今次真係無得賴

G2 冠軍

Skt？收皮啦

FAKER連SUP都殺唔死
番泡菜食屎啦

MOLA MOLA

兩局都比人反打 抵輸

呢場輸faker後面

世一

真心輸faker

屌,一早打yasuo就出唔切黎啦
4v5都唔敢開

G2 is ready to Paris!

msi 4強重現
ig skt byebye

faker兩次暗殺捉人失敗 廢老

faker最後廢到
0作用

4打5都打成咁......

Faker真係打得差，唔知有無下年了

bye skt, bye faker

OCELATE

g2

買咗game 3 4 skt win

G2啲反打能力勁撚到

好彩唔撚洗祼跑
btw頭先笑鳩g2啲skt fans係咪縮番晒入老母閪到

食飯了

估唔到輸faker

skt世界冠軍!

G2冠軍了

SKT! SKT! SKT!

係真係廢

SKT狗吹咗成年笑死

100t faker

輸faker

Khan好慘

唔知搞乜推

3比1

班燈G2嘅柒頭
燈爆左skt啦

條女好大波咁⋯⋯

faker 唔抵幫lb 雷茲唔用

真心 其實輸全隊 全隊5個位輪流輸
但每次比人反cup真係

屌今場faker throw到

啱啱第二場啲G2 haters依家潛撚到落地核

legends never die

Faker退休啦 廢撚到

SKT後面條女

本身四打五如果直接打 可能贏
個陣牙叔死左

唔知做乜撚野

冇左肥閪skt連final都冇得打

all屎落

g2王朝已經建立

隻varius a左20下隻羊佬都扣唔到佢20%血

faknr今場有d用已經爭好遠

g2真係好勁 但係唔好話比我知輸比fpx就得了

S9冠軍出爐

SKT失誤

SKT後面條女幾正
討論左未?

gel爆skt成功
收錢G2
2.15倍

FPX加油 打柒G2

淨係記得小組賽tf同tris
其他場

最後varus 收極都收唔到

d pick又係柒
varus成場都好淆輸出唔到

今場faker冇得講
9成係佢問題

輸Faker

死泡狗縮老母閪年再出黎嘈啦，成日話世一聯賽人地鳩打，輸撚左2年肯收皮未

g2 勁撚到
g2 vs fpx

SKT後面條女係?

正想講

討論咗